{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65350&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유니드호텔"
    },
    "text": "お客様のニーズに合わせた様々な種類の客室が用意された便利で快適なホテルです。 客室はモダンで清潔なインテリアで、常に清潔に保っております。 ホテルは城西産業団地駅まで徒歩7分、沙門晋州幕村まで車20分、臥龍山まで車7分の距離に位置しており、周辺から様々な観光地と見どころがあります。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は無料で利用できます。 また、朝食も無料で提供されますが、注意点は毎週月曜日はお休みで、日曜日にお泊りの場合は朝食が提供されません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室では調理ができません。 また、上記情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 最後に、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは未記載の商品で、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には城西産業団地駅や沙門晋州幕村、臥龍山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルで料理はできますか？",
            "answer": "客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食は常に提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎週月曜日はお休みで、日曜日にお泊りの場合は朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "客室はモダンで清潔なインテリアです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 313
    }
}